律政書記2018

政府職位空缺

職位名稱: 律政書記

部門: 法律援助署

職位編號: 39896 (公務員)

薪酬: 港幣每月 $19,395.00

查詢電話: 2867 3032

截止申請日期(日/月/年): 09/03/2018 23:59:00

好似幾撚正，有無巴打做緊？

做得黎先算啦 掂得law野英文要咁上下囉

使唔使填埋cre成績? job ad語文能力要求冇提過要填cre中英文，但註果度又寫筆試當日會有基本法test

會請幾多人?

冇law底 會唔會in

有性趣

根本唔駛in, 一定唔夠文學院果班dse中英又5*既人搶

有law底都唔稀罕呢份工啦下話

巴打，你入到政府工未啊

DOJ Law clerk 都仲話
LAD 仲衰過做社會福利署

未
Ha EAI都冇份in

太多刁民？

係燶閪刁民

政府個網維修完未?

唔理啦報住先

係咪要有law exp先請？

兩皮野人工 英文要幾勁呀

Max pt23

LM

香港以外要

好多盲撚,字都唔識睇

依份唔好哂時間啦
一定係請有經驗既先

聽聞係請有紀律底先
（識人上水入左 ）